搵人聯絡美國政要或議員話poly今晚要大屠殺

搵人聯絡美國政要或議員話poly今晚要大屠殺

如果影到有人開槍或殺左人，要求即刻取消關係法

推

［理大要人]唔好FF有美軍 美國牧師唔響理大

英國 44 20 7008 1500
香港人直接打去英國，有值日官聽，唔洗留資料

一齊做啦

D議員最新既posts都咁少人like, 留言同retweets

得一個人有呢個能力，就係Gphone

搵人搵gphone

今晚魔警要入去殺人
魔警開槍攻入去 殺人 大不了立即取消關係法
一獲熟

到時3萬魔警全部清算

Push

pish

快啲叫Gphone幫拖

SOSSOSSOS

我而家出緊去
大家幫手搵gphone搵人啦

魔警今晚要大屠殺

真係殺先叫人做嘢，你而家係fake news

我而家出緊去 你地快d搵人
今晚魔警要大屠殺 到時一獲熟 直接取消關係法

推俾沈旭輝有冇用

求大家 落樓 搭車 出發 聲援好 點都好

有冇人可以聯絡到Gphone，而家咩方法都要試！！！

gphone

咩都要試

搵黃之鋒啦!做文宣都唔夠佢快!

大家去留個 #SOSHK就夠

去理大救人

美領/英領/其他領救人未
上次中大都好似冇外交現身

推！

push。

721
811
831
101
1111

救人呀

❗️❗️❗️
各自努力
大家去搵黑卡holder幫手 黑卡全球救援架
香港已知黑卡holder
1. Bob叔（ig bobsyouruncle1981)

大家去fb/ig comment 叫佢打電話去card centre 睇下幫唔幫到手❗️❗️❗️❗️❗️

黑卡holder有專線電話打去card center，可以叫佢地試下可唔可以有方法開到路入去，要由holder打專線電話過去先得🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️

有人之前問過ae員工，如果唔犯法一定會救客（但香港法例所有人都係無罪假定？ 所以應該無問題）

Benedict Rogers
@benedictrogers
I am receiving dozens of these messages every minute. Prime Minister
@BorisJohnson
President
@realDonaldTrump

@DominicRaab

@10DowningStreet

@FCOHumanRights

@SecPompeo
You need to act now to save Hong Kong!

like and retweet
reply if you can speak simple English.

有外國護照請立刻聯絡所屬領事館

美國領事館
2523 9011

英國領事館
2901 3000
BNO 請打

加拿大領事館
3719 4700

澳洲領事館
2827 8881

紐西蘭領事館
2525 5044

德國領事館
2105 8788

泰國領事館
2521 6481

暗中聯絡林鄭就ok.

明講反而不利, 習帝要面.

push

推，推上外交層面放人

開槍即刻加關稅啦

我相信佢地一定知得多過我地...

Bob 叔live已經講左 黑卡唔可以解決政治問題
所以係唔work

而家係咪冇人可以行近美國領事館？

G 鋒呢

就咁影佢黑警再次攻打大學都夠加快個法案啦